大家分享下最憎嘅成員

受隔離post啟發
最like變最憎
rv yeri
bp jennie
twice nayeon
izone yuri 唔解釋

twice 定延
mml nancy,yeonwoo
gidle 雨琦 打手所害

btw我決定以後唔反牙櫻啦.

LIHKG 對唔住大佬 (唔解釋)

too basic

比d癲狗煩幾煩就憎埋d成員

everglow 王怡人
中國人是原罪

我已經冇提牙降
仲有咩得罪你

金采源(非空降)

係人到知嗰d就費事寫啦

下
我對事不對人

LIHKG愚樂台四天王 導彈測試WIZONE

冇d主見

咁你有咩意見牙

一定係娜璉
呢條女醜到不得了 醜都算 仲要成日勁有自信扮可愛擔鏡頭驚死人地唔知佢係到咁 對腎腎勁差 bully隊友點解咁都做到門面擔當

垃圾post樓主on9

仲唔係你??

唔夠娜璉差

娜璉同佢比係天使

不過Yeri收斂左好多其實，遲d開個po講下先